睪丸痺一問

頭先喺另外位巴打到搭單問自己問題，諗諗下都係開post問好啲

是咁的，近排左邊睪丸底好唔舒服，稱唔上痛但總之怪怪地咁，似係有小小痺嘅感覺
初頭以為因為著得多緊身褲（其實一星期先一次），著緊身褲嗰日仲要痺得好緊要，所以諗住唔著就無事
呢兩日零零星星都有呢種感覺，間唔時喺左下腹深處都好似有牽扯感覺，依家間唔時右邊都有少少痺
有無巴打知我老友乜事？（好驚影響生育能力 ）

利申：上星期一開始出現徵狀，昨日咁啱頭痛眼痛同發燒（但應該唔關事），聽日諗住睇家庭醫生摸摸底先決定睇唔睇泌尿，

另問st paul泌尿o唔ok?

有無叫雞習慣？

下世小心啲

如果係睪丸打kick, 你果粒已經壞死左幾日

打飛機多

要切了

無啦，乖乖仔一個

RIP

如果google啱嘅話，睪丸打kick會有劇痛同好明顯嘅腫脹，但我嗰兩粒表面睇乜事都無，即使觸摸都無明顯痛感

比我摸下就知

有冇硬粒/硬塊

睇下穩陣喎

如果我跟得啲方法啱嘅話，自我觸險完唔覺有任何硬塊及墜落感，但附睪有無發炎就真係未必分到

其實我心入面估係附睪或者睪丸炎，但一切都睇下今日醫生點講先，會上嚟講返等大家知道乜病，下次唔駛好似我咁徬徨

巴打，我都係咁
每次一灣腰，個丸就會有一兩下址住
食個抗生素消炎等等，都唔見佢
最後照埋超聲波，都係原因不明
醫生話，一係切開佢睇
我就唔洗了
平時自己就下，唔好坐低灣咁多腰
唔痛就算，已經一年有多

我都會
企我太耐就會有條根由粒蛋連上條腰到
要彎腰 坐底先冇事

扭蛋？

認真問你 醫生話有機會無劇痛 但好罕見
關係到蛋蛋既 睇下醫生穩陣

good luck & bless u

多謝

睇完家庭醫生，佢話感冒有時會令下面發炎，處方咗抗生素，過多幾日睇下點再覆診，跟手寫埋轉介信去睇泌尿科

順便問下，有無人知何孟澈醫生收費同(籠統咁講)醫術如何

我自己雖然返寫字樓工，但平時都有定時運動，仲要用得腰多，周不時腰酸，加上有少許舊患唔知關唔關事

近排用張瑜珈墊，個人平訓喺到然後個身摺埋將雙腳拉到過埋頭去拉條腰嘅筋，拉返鬆條腰好多，但又係唔知關唔關今次蛋蛋事

點都好，祝巴打早日康復，其實無咩功能性嘅損傷（性能力、生育能力）已經萬幸

我依家坐低訓低或者行路都有嗰種感覺，所以我傾向覺得係發炎多過一啲物理性損傷

希望巴打早日康復

我見好多巴打睇完醫生就話係精索靜脈曲張
唔知你係唔係

呢樣都有可能，但我平時已經唔多企，唔知點解會咁

希望睇完醫生就冇事啦
我睇撚左好多次都冇用